<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Marketing &#8211; Online Education</title>
	<atom:link href="https://vigneshkannan52.github.io/Educational/course-category/marketing/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://vigneshkannan52.github.io/Educational</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 09 Jan 2022 15:59:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.1</generator>

<image>
	<url>https://vigneshkannan52.github.io/Educational/wp-content/uploads/2023/11/favicon.png</url>
	<title>Marketing &#8211; Online Education</title>
	<link>https://vigneshkannan52.github.io/Educational</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Marketing Basics</title>
		<link>https://vigneshkannan52.github.io/Educational/course/marketing-basics/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[vignesh52]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 09 Jan 2022 15:59:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://online-education.sites.qsandbox.com/?post_type=mto-course&#038;p=345</guid>

					<description><![CDATA[This training will show you the exact steps you can take to Start An Online Business For Free&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>This training will show you the exact steps you can take to Start An Online Business For Free With Affiliate Marketing using SEO, Content Marketing and the Social SEO&nbsp;secret to make an affiliate marketing income for Fee. lectus nibh. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec velit neque, auctor sit amet aliquam vel, ullamcorper sit amet ligula. Nulla quis lorem ut libero malesuada feugiat. Vestibulum ac diam sit amet quam vehicula </p>
<p>lectus nibh. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec velit neque, auctor sit amet aliquam vel, ullamcorper sit amet ligula. Nulla quis lorem ut libero malesuada feugiat. Vestibulum ac diam sit amet quam vehicula lectus nibh. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec velit neque, auctor sit amet aliquam vel, ullamcorper sit amet ligula. Nulla quis lorem ut libero malesuada feugiat. Vestibulum ac diam sit amet quam vehicula </p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
